法唔法國而家好多人對假膠post真心

兩登多鳩post都唔係一兩日既事
以前d人見到假膠post都係入去玩埋一份
點解而家咁多人會入假膠post認真覆 仲要覺得好似好不解咁
好似個個乜撚90後窮遊 見到d reply真係呆撚左
大佬呀 上連登 勿認真喇

美國人得唔得

Fb文化入侵

this post? ->loop

d人喺d痴線post 度義正辭嚴進行教化先好笑